收到風 噴射機呢場必勝

噴射機贏唔到我聽日唔返工!

識買了，小注下盤

一場踢45分鐘 尋日個場

Hi

話左，各位留個名講下呢場執左幾多

-270

1.25

汁左角球9.5s

見到三比零以為自己眼花

各位放心，今晚我收到風再益大家

咁撚多風有無allin

收到風了，第二場讓主必勝

Gun

有錢齊齊搵

收到風樓豬聽日本身都唔洗返工

多推一下

咁夠膽買主 我代馬會多謝你

0:1